集思廣益 人生

小弟23歲
選擇係依幾年退休期搵份好工做
定係去working holiday 開眼界